如總辭後, 無補選, 即係放棄議會戰線？

放棄議會戰線無所謂
總辭係中伏

認同現屆泛民議員大部份都廢, 睇初選結果就知喇!
總辭博掌聲? 之後呢?
奶共派返幾個人就話開會, 唔返泥開會佔大部份, 全部人工照逗,
惡法照過, 重過得快、過得多, 日日老強香港人一年?